[ESPAÑOL] ¡Hola a todos los hispanohablantes!

¡Bienvenido a LIHKG! Es un plataforma para los Hongkongneses al principio, pero ahora lo usamos para compartir información o explicaciones sobre el movimiento (o revolución si le gusta)

No dudes en ponerte en contacto conmigo si tienes cualquier pregunta

Hola a todos !!!! Bienvenido!

¡bevenido!

si querés saber más sobre HK , entra este enlace:

donte esta el bañol, por favor ?

Sigue todo recto, gira a la izquierda y está a tu derecha

¡Genial!

yo creo el mismo

WTF!THIS IS HONG KONG POLICE!!

adios amigos

LZ si basura

te amo amigo

En el momento más oscuro, se le iba a encender una luz.

Es verdad

Por qué nos dices adiós?

Qué más

Hola! Upvote para ti!

Cinco demandas, ni una menos!

一句都唔識 幫推

有心

hola, gracias para hay

Hola amigoshablo un poco español

No entiendo

Bueno! Querías practicar?

En realidad tus nombres ya han dicho de donde eres lol

careceis de voluntario en las traducciones?

No soy de Francia

Ya he hecho algunas traducciones

Bom dia! Eu falo cantonês , inglês e um poco portugês. Eu não falo espanhol.Adues!

Buenas tardes! No hablo portugués pero entiendo que hablas jaja , encantado!

tiene usted corazón !

Hablo un poco espanol...

Maybe I should take Spanish classes again, eh? Where would you recommend me taking said classes?

yo tambien quizá estamos en el mismo grupo de telegram

es posible aprender por tu mismo si tu nivel de ingles es bueno!

¡hola todos! estoy aprendiendo espanol. ¿teneis algunos grupos de telegram?

I guess

Duolingo is good, I hear?

Quizás hku space?

Creo que si

No sé si hay un grupo para estudiantes, puedes crearlo

Hola!

幫推
Soy hongkongnés, tengo 22 años, esta estudiando de español. Me gusta mucho Hong Kong y España Por favor no dejen que el terrorismo se propague por el gobierno comunista chino.

¡Hola todos! ¡Finalmente! Puedo hablar Español en LIHKG! Es mi sueño

Hola amigo
Soy de Hong Kong

¡Hola! Hablamos en Español jajajaja

Hola, buenas noches!

Jaja gracias a Lin Jai

Por supuesto

Yo también, encantado!

Eres mi doble??

¡hola mis amigos!

Learning espanol at duolingo
Push

Gloria a Hong Kong!

hola a todos

jodete chinazi!!!

Lucha por libertad! Apoya a Hong Kong!

No sabía hay tanta gente que hablan español en LIHKG

Libadad de la hong kong!

¡Cinco exigincia!

Oh. mi hermano. Te amo.

Es Liberad Hong Kong

Y ‘Exigencias’

lo sientoacabo de aprender español

desde hace cuánto tiempo acabaste ?

dos años, se detuvo un rato

Y quieres aprender de nuevo?

Pendejo

Que pasa hijo de puta ?

¡Muchas gracias!

¡Hola!

Hola! Hablo un poco español Bienvenido!

Hola, encantado!

Hola

Hola amigo. Yo hablo poco español. Donde aprendes expañol?

En la uní y en España

Estudias y vives en España?

Vivía en España por casi un año, ahora estoy en HK

Bienvenido a LIHKG!

si, Viví en México durante 2 meses antes

JODER

Que bien!

Que pasa gilipollas?

¡Hola! Comenzó a estudiar español hace varios años, pero no oportunidad para hablar y escribir.

holaaa amigos

Hola! Aquí puedes practicar

Hola!!

Hay Badas quien viviendo en Barcelona? Vamos a apoyar a los catalanes hoy en las manifestaciones!!
Los gobiernos que no escuchen al publico encenderan las resistancias, idem en hong kong, idem en catalunya.
Respaldemos con los catalanes y nos respaldaran!!! Conectemosnos!!!

同場加映西班牙藍絲廢老

¡Buenas tardes mi amigos!
Estoy triste.

policia negra dodos familia muerte !

que te entristeciste tio?

* ¿qué te entristeció?

no te preocupes la soledad somos badas y puedes hablar con nosotros aqui
debo practicar mas tambien, es un idioma muy dificil

Podemos practicar contigo todos los días

Los wumao no van a entender

Que les jodan

Solomon 勸大家唔好connect加泰嘅原因

Necesitan unos pósteres a explicar el razón de danos reuniones sobre catalán asuntos.

I don't think so. It has a lot of grammar mistakes. I prefer Hello Talk. You can talk with a native speaker.

If you don't mind using Chinese app, 每日聽力西語 is really good.

Hola Hola